Spider-Man: Far from Home劇情討論區2(spoiler)

開定

Lm

其實只要pym仲在生全銀河系所有反派都已經無存在必要

其實Baker 有冇真係死到都未知

Beck死唔死都唔緊要

之後要等多2年

只要有barf

睇完
又幾撚好睇

少數智取嘅marvel奸角

豬豬俠on9低能都叫智取

今集蜘蛛仔條愛情線青澀得黎又幾sweet
真係J死人了
而且睇住佢內心掙扎到最後成長左咁多呢個過程好感動

臨尾下反cup都醒過唔少人
但gg俠太易信人就真 優點同時係缺點
Tony爸爸冇時間教佢yo女又真係幾慘

第二個彩蛋係講啲咩？唔知係咪間戲院早cut左
fury 係太空做咩？

講地球nick係假嘅 係skrull扮頂住先
所以先信到baker十足
Nick去左skrull嘅太空要塞
鋪經期2掛

下套係gotg3定 eternals

mysterio又係食腦 一早做定個局
天時地理人和

想知綠色手條友係邊個

終於肯加返啲係大街swing 既shot,
但係說好的重建Stark Tower 呢？
新F4計劃告吹？

鋪phase 2

到底局長唔見鞋有冇特別意思

jjj

點解唔着返iron spider 套衫
屈機好多
如果今集用呢套衫就好快打完
係咪唔會再着

人地要度假(出新Figure)

happy同蜘蛛仔係飛機既對話
好想喊

Tony爸爸真係用5年幫gg仔plan好哂
所有suit idea 整衫嘅機器 支援戰機都plan哂
但冇幫佢plan點溝女

爆大獲

被人爆大鍋
以後應該叫 眼鏡幫手監控

倫敦爆大鑊brian braddock去咗邊？明明A4已開哂口鋪佢

exactly 鋼鐵蜘蛛甲充電
去旅行唔想打 焗打再出新suit
機上整應該無tony整咁完善

今集反派mysterio 好正

happy飛盾

比人爆真名搞到好似無咗個蜘蛛俠既特色

初初重諗會唔會出I am spiderman

差緊電

笑到仆街

哩個蜘蛛俠已經大把錢....唔駛再好似之前果啲咁，打份工做記者

都叫做終於擺脫之前蜘蛛俠既戲路 睇下點發展
睇左十幾廿年個個唔知佢係蜘蛛俠

唔出新野點屈錢

成功都係需父幹

Mysterio 設局呃鳩偽Nick Fury同Peter去搶走EDITH我覺得好合理，但搶到EDITH仲要扮Mysterio去做偶像崇拜就真係講唔通，佢都知求其一個屈機Avenger出現已經篤得爆佢啦，EDITH可以做到嘅野一定比起而家控制無人機做場大龍鳳多好多，即刻覺得Team人戇鳩

Hot toys 今次照出紅藍個件明明戲份唔算多

（好似係得入左幻覺個段出過）

睇完 今集堅好睇
好多位都估唔到 有驚喜

其實最後2個片尾我覺得係

帶出一個問題嚇一嚇你
然後再答你可以點輕鬆解決

着荷蘭波衫

角色轉變恰到好處

people need heroes

仲要問點解美國隊長會做到

開心死啦食到May

點解一開始captain 會死左？a4最後話佢老左咋ma

有冇巴打睇左3D版？
係咪把鬼得字幕3D果d?

臨尾個新聞報導係咪三部曲個報社老闆返嚟演，定搵個似樣演員扮佢？

不過有一幕蜘蛛仔拎爆炸果舊野同埋車門
當雷神搥同美隊既盾
果幕完全係美隊係復仇4 拎搥加盾果到

咪隱姓埋名左

真係佢 驚喜位之一 由舊版定新版 條友一樣扮憎Spider-Man 既角色

但佢rip晒咁

佢想做到復仇者級嘅偶像

一開始個段係班學生整架嘛

Sam同winter solider之外個個都以為佢番左去過去就無番黎啦

應該係真係番左過去無番黎

因為美隊打咗針，佢冇

被隻貓食咗

但又好似冇乜人紀念美隊咁，個個都係話next Ironman懷念ironman，冇乜人悼念佢咁

老左就會死ga la,好奇咩

豬隊友

因為呢套係spiderman，蜘蛛仔同美隊無乜關係，得tony有，你睇下遲d有無falcon獨立電影，應該會有好多懷念美隊爺爺

但係點解成Team Stark Industries 棄卒要Build Up個隨時穿煲嘅復仇者級偶像？當佢地手上拎住Tony Stark留低嘅全球衛星防衛系統、超強AI、超強情報系統，相對之下上集禿鷹嘅動機同背景實在好多，今集Msyterio有啲中二病

有冇人發現肥仔同女朋友演過對手戲
搭飛機睇過

紅藍都唔叫多戲份？

仲以為會大叫 Avengers Assemble

屌上集又成長今集又成長就快睇晒佢成個青春期

我又會覺得出得老總做彩蛋都唔會有咩大獲嘢後續

成個stark industry嘅玩具俾哂你揸旗，地球上仲有咩人郁到你

幻像有home made 47 新黑個件 單紅藍

眼鏡到手 睇到嘩一聲

好似好大穫咁，但其實只要Spider man 同peter同場出現就解決到。用今集d投影又好，skrull扮peter又好，根本下集頭5分鐘就解決到呢個危機

破舊立新未必唔係好事嚟既，今集都幾好睇

不過佢的確由紐約街頭英雄變左做國際超級英雄

但之後點都有排煩，實多咗人留意Peter Parker

今集搵返嗰個老總我真係哇一聲，有d童年回憶返哂黎嘅感覺

蜘蛛仔太純無諗 甚至質欵自己

黑色衫好型

會上宇宙打tim
爆唔爆出黎其實都係蜘蛛俠
信仰咁

其實係觀眾上帝視角
可以自由來回宇宙嗰班一般大眾對佢地有幾多認識都係疑問
呢班棄卒會覺得控制到EDITH就造到王其實都合理

第一個彩蛋係比個老闆出一出鏡定點？爆蜘蛛俠名果到點兜？

某程度上都係，其實你仔細諗返佢成個plan都好膠下，要好多巧合底下先成功到，而且又易比人拆穿例如mj咁唔覺意執到個投影已經拆穿到

細路嚟，啲軍佬政治佬搞下政治玩下小動作都搞掂佢啦，佢乜經驗都無，打壞人就叻啫，政府話佢威脅國家安全佢都唔識搞啦。tony stark就話見慣世面啫

其實佢越搞越大，相信Doctor Strange，CM，依d大粒野都會返黎執到手尾，始終只係d無人機＋全息影象

飛機上面真係正，連動作都似tony整mark ii咁

紅藍多咩最後個件係紅黑wor.....

紅藍幻象入面有之外仲邊度有著過

如果係地球嘅Nick係Skrull扮嘅，咁點解Thanos snap走啲人嘅時候會連Skrull都snap走？唔係應該指定隨機嘅地球人咋咩？

真係無人覺得悶？

第一次睇完彩蛋 咁期待下一集

啪手指果陣未係Nick，只係近排Nick返太空先搵Skull扮住佢先，同埋啪手指係消去全世界一半生命，唔只地球人

係 homemade好正

同埋飛機上面整衫個段
好似有幾套未見過既衫係啲資料到

睇到真係笑撚左但係成場得我一個笑

EDITH可以access哂所有電子儀器
老屈返轉頭話fake news都得啦

Tony一早已經起好哂個壇幫peter解決呢d19問題，咁都處理唔到都幾對佢唔住

啪手指果陣仲係Nick，只係近排Nick返太空先搵Skull扮住佢先，同埋啪手指係消去全世界一半生命，唔只地球人

你錯兩樣野
snap果時係真nick
而且snap唔係指定地球
重睇ok?

Trailer 有幕係著iron spider 套suit 打罪犯，之後仲串班差佬嗰段無咗

全宇宙。。。

生物
今套戲有段講無左一半生物 （個畫面係有人有狗仔）

成個尾場喺紐約蕩蜘蛛絲嘅拍法都係翻杜比版。

我誤會左sorry

Tony真係

Nick係咪同經期隊長一pair?

大家快啲買

識食緊係食hill

Mysterio都死左 佢班靚其實爆Peter出黎有咩意思

連hill都係扮既 姐係nick帶埋佢上宇宙啪啪啪了

幻象果度都打左好耐啦
以上集戰衣黎講算耐值得rerun架啦

啱啱睇完，其實我唔係好知點解神秘客會死？唔係想殺peter跟住比peter捉住左隻手咋咩？

感覺tony已經預備好

無人機流彈

佢最後叫edith fire果陣誤傷自己
edith有warn佢

其實今次呢位Mysterio係未同漫畫版差好遠？

第二個彩蛋係咩呢？(利申：剩係睇左報紙老總獨家片爆大獲嗰段)

Edith咪話咁近開槍會傷到自己

幻象佢仲要換左幾套
不過出一秒ht都可以出 要搵食嘛

agger 我估宇宙都關事 所以cm有去理再返黎

重睇啦Ching 咪比無人機射中左

係 上宇宙做拍檔

我想要ffh隻47

其實都係比佢證明自己既實力可以接棒
算啦放過佢

聽日2刷

已經勁多後備plan比佢

CM2會唔會交代Nick點上太空呢

有冇人知今集係咪都係sony袋晒票房收益？

我係spiderman fan，開頭睇mcu spiderman一直覺得佢同漫畫，動畫或者之前電影相比好廢今集終於成才

屌你groot咪比人snap走咗囉

earth 616

一開波以為播左第二套戲
點知一見到架audi車就知係marvel

之後懷念tony條片心諗做乜尻 整得咁低質
原來係間學校d人整

應該會 一係講endgame走個段time

就算你話fake都好
都會有班人堅持信架嘛
你睇下近排香港新聞就知啦

明玩野

俾無人機射中個一幕唔係幻像咩

snap個nick係真係假其實冇人知
唔好亂噏
上網喺出cm嗰已經有好多人講nick喺avg1已經係永恆族
亦都有好多證據證實
雖然官方未解釋

係
所有拍攝宣傳成本一律由sony負責
Marvel Studios一蚊都唔使出
加kevin feige仲有監製費收
周邊產品收益就好似marvel袋哂

有咩證據？

應該係 真係中左流彈 > 再用幻象暗殺 > 比peter捉到>跟住死左

真係win win
如果sony仲死攬住真係睇唔到禁精彩既成長

叫sony死撚開交返個版權出黎喇

其實周邊先係肥豬肉
Sony應該眼紅緊

avg2 nick切麵包對角切
cm嗰時認nick嘅秘密就係麵包絕對唔會對角切
嗰時我睇完咁少野都會以為係bug
但佢地因為呢個細位就估到nick係永恆族
今集真係講又真係好難唔信

真正嘅反派，應該喺超級英雄阻止自己之前完成件壞事先叫反派

上次見到咁奸詐嘅反派，好似係Watchmen個atchmen個Ozymandias

佢返到黎都成個人瑞咁,咪對外公佈佢死左,俾佢安心過埋最後幾年囉
唔通同人講cap變左阿伯,你地得閒去老人院探下佢啦咁咩

Sony真係好彩有marvel制作，單靠佢地自己都幾難reboot得好

係，好多人都笑左

一開始就係reboot第二集炒左先搵返marvel

關永恆族咩事？

今集好正

有第個彩蛋？

岩岩睇完
今集真係拍得幾好
戰鬥場面
愛情線
又有經典紐約swing同報社老總

其實都唔知 第二代衰咩
都鋪左好多野，六人眾
綠魔仔
票房都唔差

但就講到同之前少左少少票房就話好差

black widow

gotg3有排等

想bin c 班友仔話有multiverse

但今集present好正

Skrulls 變晒 fury 奴隸

有無諗過earth 833 唔係 mysterio 吹出黎，而家堅嘅呢，我意思套戲入係堅

有冇人覺得jake第一次同peter見面果時塊面嘅右邊嘴角有粒野定唔知點咁
搞到佢個嘴好怪 之後出場又冇事

迪迪尼一日唔買起sony, sony 永遠袋晒spiderman 收益（電影only, 周邊野就係迪迪尼袋返）

2刷完畢

上左24小，咁快2刷

好好睇

自己睇完同fd睇

我認為佢係正義。

最近有買返ps4隻spider man玩。。見到有個叫JJJ嘅dj成日9up。。先知喱個老總係佢

但係電影宇宙唔應該會係616掛

仲要特登播返嗰啲歌

穿手果下

套野唔好睇但唔睇唔得

MCU 係199999

正義嘅人做反派嘅行為

sorry 應該係話nick係綠色嗰隻嘢 唔記得咗咩星人啦
同埋嗰集好似講扮阿婆嗰個綠色人係走甩左
所以啲人先估係綠色嗰隻嘢扮nick
而家用意係點解真係仲未知

戲黎㗎咋，佢話點就點啦

Nick fury 唔係nick fury
點解happy 會通到水

又唔好bin住 今集冇啫唔代表之後冇

J Jonah Jameson 由漫畫開始不嬲都係咁，PS4 game 都係好憎 Spider-Man

但係身上個d led唔係reactor 黎咩

因為地球上面個nick一早已經係假
咁多年嚟佢哋搵嗰個都係假嘅nick
至於真嘅nick fury點解係太空仲未講

之前nick咁撚醒 點會一直都係假扮
今集如果係真nick 一早搵到mysterio有幫tony做過野啦

梅姨

今集個nick好唔同

問起captain marvel, 佢話唔好提佢個名

其實點解會覺得佢死左？ 佢老左退休 放低cap既身份 咁啲人都覺得呢個世界已經冇左Captain America 所以咪懷念下佢囉 新個個仲練緊點用個盾 未稱得上Captain America

係《百獸王》呀

Zemo 都夠勁啦

我想講Jake Gyllenhaal演出大扭橋嗰幕做得超好，就算觀眾好多都知道Mysterio喺漫畫係奸角，但一樣感覺到mind fucked，心諗「吓？咁頭先嗰啲咩水怪火怪點整出嚟」，同Spiderman一樣做咗傻仔咁。

猛毒特工

今次Mysterio嘅bugs好似少過Zemo，上次Zemo個計劃要好多巧合先可以令Avengers分裂，Honest Trailer有列曬成個邏輯出嚟。

唔怪得之前Tom 話想拍真人版spider verse, 如果成事都幾正。搵埋前兩任spider man + Emma stone 做spider Gwen ， 諗起都正

Trailer串警察嗰段無出？

慢慢嚟啦

iron spider不嬲唔係Peter嘅風格

好dd 非常盗feel 係幾mind blowing 當一路以為佢係好似原著咁靠催眠嗰啲 點知呢個mysterio係咁hi tech 仲link得返去stark度

兩集嘅Boss都係Tony嘅蘇州屎

佢地聯絡咗8個月only，泰努易容咗8個月

EG喪禮果個真Nick黎
今套Spidey FFH時間線係EG嘅8個月之後

Same

應該唔係咁多年嚟喎
似乎係blip之後先交咗畀skrull扮嘅nick

有冇人覺得冇咗RDJ既MCU硬係好似爭咁D野

舊版同新版都係同一個演員扮同一個角色
想知道係純彩蛋定係會唔會玩平行宇宙帶返tobey版返黎mcu
同埋如果可以3代一齊合演應該好震撼

其實係應該調番轉
A4之後局長自己都想蛇王
所以同經期走左出trip
然後叫兩個老死skrulls幫自己頂住先
點知搞出個大頭佛

Z好正喎

係喎可以整個Tony苦主大聯盟 - Killian、Vulture、Mysterio

依家就係話有推測avg1開始已經唔係真fury
Skrull好早已經入左地球入面生活

Trailer 有但又cut 左

普通人唔會知captain 返咗去無返到黎，亦都唔知佢變老咗退休，之後知佢大戰後就唔見咗

我覺得算係marvel比較食腦既奸角
玩幻術仲勁過loki咁
現代幻術

完場時，心諗「啲Skrull廢到」，《Captain Marvel》嗰時冇人幫，神早俾人滅族

你當ptsd
一直都有
但冇左tony爸爸傷心同內疚太大

幻視張圖起格 笑死

類似太大壓力，好懷疑自己可唔可以接手做新嘅Iron Man咁

本身一開就係到諗
今集nick咁易俾人水到
但加埋佢係skrulls
有宇宙concept就會覺mysterio講嘅野合理

呢個個人覺得冇咩可能
Mysterio都水到佢嘅
ca2成個plot用skrulls替身應該死左

Mysterio 真係夠晒仆街
臨死都要做fake news屈鳩peter
十足十港共咁

Skrull好蠢

機上面有得比佢揀IRON SUIT, 似係佢自己唔整

但真心 呢個奸角幾有feel
無死再組 六人組就好了

我幾鍾意四大元素做題材
同埋去左歐洲好多地方

幾好睇，今集個奸角既idea真係唔錯

Mysterio 佢第一次同Peter 打個一段好有漫畫/game feel

影像嚟嘅啫，一定有下一個人做mysterio

已經諗到Honest trailer同heshe會點串
Ht: NOT starring...
captain marvel
Doctor Strange
Scarlett witch

Heshe: doctor strange用幻術解除無人機/
Wong開mirror dimension/
Scarlett witch出手捏爆所有無人機
然後問：點解我會唔出動啊？

首歌avengers 1 ironman 出場嗰首

其實邊個做mysterio都得㗎，佢班靚先係mysterio主腦

好似得CA3嗰個同今次嗰個係智取

我嗰陣仲以為條友真係識幻術

因為原本神秘客就係peter果邊
即係幻象神秘客同無人機對住果邊

新suit係database個到拎

Endgame已經multiverse啦，點呀…

mysterio個老千局其實幾屈
一開波話自己另一個地球黎
就算眼鏡掃到佢邊個
佢都可以話係呢個世界既佢起ironman公司打過工
跟本好難踢爆佢

可能綠色人扮嗰陣時都係醒呢
而家係講緊又復仇者聯盟一開始已經係人扮
佢都講到明啪手指嗰五年佢少咗好多人脈
咁喺呢個時候識到mysterio 查佢唔真有咩咁出奇？

主要係thanos之後
學佢講 再離譜嘅故事都會有人信
因為iron man死左ca退休下 大家冇哂faith
好似gg仔咁

根本冇人知endgame嗰陣時係真定假
而家係有理由懷疑佢又復仇者聯盟1嗰陣時已經係假

今集蠢撚到on9 播
完全唔係nick fury本身個style黎

真係夠晒仆街夠晒賤
睇到我好入戲

似係skull太蠢 無諗過seach下呢條友咩料先
比著以前nick 一定起灑底先信
下下都話自己外星黎 點會咁易落搭
同埋平衡宇宙呢單野 問下外星班人都可能會知

我想知蜘蛛仔唔係過左edith既授權比Mysterio架咩？咁點解蜘蛛仔一係Mysterio手上拎翻副眼鏡就可以控制到edith而唔洗授權？

有張仲有水印

Im3 Gilian算唔算
有病毒但唔用，前大段都係用佈局同手下

仲有ultron。
tony真係由做ironman之前到死咗之後都留低好多不當使用就會破壞世界既爛攤子。stark軍械、ultron、海量無人戰鬥機。

Jake喺酒吧個度，冇諗過咁快俾人知佢係奸 (GG正傻仔)
講野個段幾好戲
打鬥同幻象比想像中精彩

冇諗過Mysterio會死同屈GG
比人屈，要件Skrull扮Mysterio未死，認偽造段片有冇得諗

mysterio拎左眼鏡之後就用無人機加全景投影真實既破壞同畫面
咁佢未拎眼鏡之前係點樣破壞周邊啲建築
由其是打火元素果陣蜘蛛俠射絲都仲要比火燒返轉果下

真反派臨死一刻，甚至死後都要打敗蜘蛛俠
呢個蜘蛛俠d反派算係mcu之中最高質

今日睇完，好正
但唔知係咪因為有啲緊張，唔夠投入

之前一直都覺得tony好勁
點知今集覺得更加屈
死咗都重留到咁多嘢出嘢，同埋gg仔唔一開頭唔成熟未準備好
顯得tony更加成熟同勁

但想問mysterio話tony拎佢啲科技做心理輔導係白痴
咁即係全息影像個idea係mysterio諗
跟住tony整出嚟

Btw，今集好多嘢都好呼應
片尾又咁吸引
以後應該會少咗一班人永遠話初代最好掛

佢本身有條友都係無人機專材
只係數量同裝備冇tony個堆咁多

酒吧場戲

我估係因為TonyStark所有product都係最初設計者/佢欽點既人有最終話事權，就好似IM2入面 BW話比Nick Fury聽TonyStark係可以阻住War Machine飛走

Tony唔係成熟 只係佢錯過好多鑊 差啲攞埋佢命
佢咪留番啲野等gg仔行少啲冤枉路
但gg仔又成日一片丹心為人民 真心膠上身
先下下俾人陰

Mj越睇越正

MJ呀

睇完最傷心係 兩套suit既hot toys都訂唔撚到

其實嗰幕有啲loki feel

不過只係 Spiderman series先係 以前有翻Avengers就梗係Marvel袋翻

用Spiderverse形式合演

其實係Talos唔想提Captain Marvel

我估係Tony預計到蜘蛛仔會比人呃/搶左副眼鏡，幫佢set左最高權限？

個全息影像系統應該係mysterio同佢團隊都有份諗同制作，佢地全部都係前stark員工。

票房sony代
但之後嘅所有周邊商品係歸marvel(Disney)

都似 以防佢有咩事都可以成個system override 左佢

駁同情

上年有一個忖測係ca3個全息影像系統係endgame會用到既道具，估唔到原來係留返呢套蜘蛛俠用。

套戲話係phase3最後一集，
睇之前我仲諗會唔會交代埋Hulk去邊(一代角色得佢無交代過)，
或者spiderman問thor cm喺邊嘅時候會問埋Hulk呢，然後經局長把口交代吓，
點知無慘撚到，根本condom嚟

另外有諗過會唔會叫埋Rhodey幫手，始終佢同im &happy frd而且係avengers一員，然後都係無

tom holland

im + spidey 5集都係Tony嘅仇家
可想而知佢幾仆街

個nick fury都唔係真nick fury

Iron man年輕時犯嘅錯呀都係

俾人爆大鑊之後個樣係咪扮緊deadpool

睇到我好感動

啲視覺效果無得彈

製作同技術都係出自mysterio, tony負責出資（小小既玩具，6.1億）

我知
希望4/7加長版AV4會交代

what the...
係同上集最後一句對白一樣
不過係May講

大娛樂家已經正
只係平得滯...

JK SIMMONS

本身睇到中間，peter一離開酒吧即係變晒影像
果下我重諗幻術嚟
點知係投影，跟住成班人歡呼
我心入面即刻屌咗聲，屌啊！又嚟滿大人
點知好彩之後啲劇情同打鬥夠正

我想問同第一集係咪唔同導演
點解今集正咁多
之前啲人重係度話endgame之後m記會收皮
點知endgame之後第一套就咁正

Fury: 件新衫點呀？

GG: 我下面個web shooter嗰度有d緊

簡單啲...

蜘蛛係俾個權佢控制
唔係成個控制權比曬佢

即係分享，唔係轉讓

舊版佢好好笑
今集佢一出場真係o撚左

見到開頭無出marvel logo 我以為播左第二套戲 原來之後先出

啱啱睇完，真係好正。

本身覺得如果講元素又講mysterio，會擔心分散左反派嘅焦點
但今次竟然玩幕中幕，不錯不錯
又可以聯係成個MCU

其實CA3當中，vision講得好啱，英雄衍生反派
所以iron man嘅出現，只會令反派不停產生，去挑戰英雄呢個信念
而mysterio係帶一啲幾deep嘅嘢出嚟，就係信念同謊言嘅分別，兩樣都係可以驅使人達到目的
即使mysterio 死左定點都好，都唔會俾gg仔嘅信念有好過嘅一日
出一條fake news等世人誤會佢，再爆大鑊
其實係將一個細佬，掟佢入辦公室政治
我覺得係一個昇華，第三集可以有排講
因為無形嘅言語人心攻擊，殺傷力係大過有形嘅物理攻擊

加上爆左佢身分，六人眾就可以揾上門了，因為第一集嘅蠍子人都問過禿鷹邊個係gg仔
所以應該都會出翻個啲場面話反派捉左may或者MJ，再俾gg仔揀嘅局面

如果大家記得第一代，綠魔曾經同蜘蛛俠deep talk過，話民眾通常一開始會崇拜英雄，但只要英雄做錯一件事，又或者抵觸佢哋嘅利益，英雄就會受到唾棄，呢啲就係人性

GG仔俾仼何一個Marvel角色更受歡迎，因為擴充性大，有意義得嚟貼地，又好虐心又要第三集，唯有二刷定住癮

我中佢個種輕挑

一播back in black即刻起雞皮

英文相關語，有人（綠色怪）取代左佢

片尾啊 彩蛋 識唔識分？

出個聲明解釋spider man被老屈，完

咁樣幾好 寧願睇fake trailer
都唔想睇完trailer=睇哂套戲咁

佢最尾 穿過個度就係重建左既Stark Tower 個個位置？

一次出太多反派 失焦
同埋似愛情片多D

引你睇下集

BTW J. K. Simmons 做番J. Jonah Jameson 真係無得輸

偷走usb個禿頭佬分分鐘係八爪魚博士

再睇啦你。。。

其實彩蛋已經講了點解要做場大龍鳳，因為佢識利用人的心理，一個正義英雄就係好易令人信服，所以佢係點都贏，如果spider-man 輸了，佢就做到avengers level的英雄就會更多人支持佢，如果佢輸了，佢可以用人民心理令人相信spider-man 係衰人，更何況呢段時間spider-man 係無乜出現過救人，人自然傾向神秘客。

在普通人心目中係死了，唔通話佢時空旅行咩

仲有im3同avg2個反派都係tony搞出黎

戲入面靚過相

都真 見佢又比人屌果下都知仲有後續

二刷睇咩版好 有無推薦
imax? 4dx?定其他

May講笑姐

而且當初nick furry 係好明初比goose整盲左，如果個時已經係nick冇理由變番skrull冇盲

除非有superheal

好game 個啲cutscene既feel

盲生

咁你就無spider man 睇

Ching Phrase 4喇

客觀d講 今集CG幻術係好睇
笑位都好多 但有d好似太硬加同兒童向（好似女特務捉peter入去試衫比個仆街fd影到，nick fury同peter傾野 係咁有人敲門打斷）
神秘客扭橋唔係唔好 但真係太似iron man3 滿大人
不過最尾兩個彩蛋 真係歷來最爆既兩個

過幾日2 刷

越諗越傷心

Even dead I’m the hero ？有無聽錯

Jarvis就佢老豆個司機

Friday有無得解

會唔會係CM叫Nick上宇宙先搞到skrulls要扮佢
所以skrulls先話唔好提CM呢個人

到之後會唔會作到話係spiderman個獨家報導員

happy 飛機播歌，peter話首歌係led zeppelin呢個位成個院得我笑咗首歌係ac/dc㗎....

28號一日內已經二刷咗

有冇人預計到下集打咩

點解peter識得叫danvers做captain marvel? 應該無人用過呢個名喎

Scorpion
奧企
Kraven the Hunter？

最sad嘅位都係見唔到stan

Tom話之後bluray補返呢段

mj個樣其實唔算係靚（好似係）
但係幾吸引

搵negan做獵人

純粹諗番神秘客未有眼鏡係威尼斯同布拉格打水同火元素未有無人機幫手，得D projector，咁點樣可以令到D水真係淋到周圍都係，個個都濕晒，同埋打火元素唔知佢地係咪真係感受到熱力？

我承認劇情真係好好睇嘅...
局中局但又一啲都唔覺悶
真同假之間做得幾靚同特別
但係咪得我覺得啲穿插位唔係幾好
有少少好似Thor3咁太突兀
有笑位係好事 同埋睇個時見啲人反應都唔錯嘅
但我覺得turn得太快了 好斷吓斷吓咁
有好幾次都仲sad緊iron man嘅犧牲，
突然就加個笑位落去，令情緒冇得升上去。。。
我覺得呢個係一個小小嘅遺憾

最明顯就一定係喺飛機
Peter上到嚟發happy脾氣話掛住Tony同自己做唔到
其實真係睇到佢自責同埋內疚
佢始終得16歲 能力有限 亦未夠成熟
由第一集tony鬧佢未準備好
到今集nick都鬧佢
但happy都講得好好 tony都成日懷疑自己
其實tony冇大家想象得咁光鮮
佢自己一路樹敵佢都知自己累咗唔小人
而唯一冇懷疑過自己選擇peter 所以先會放心做
到呢個位我已經唔得了，眼淚打滑緊
諗起咁多集嘅片段，講多兩句我準備大喊
突然happy就問gg仔有咩plan，已經原地飛咗15分鐘
我：？？？？？做乜鬼
唔係笑唔出，但個情緒即刻down咗
眼淚都收翻埋真係

重點係，過咗幾分鐘後，
見到peter整自己套甲有幾分tony影子
Happy呆咗咁望住佢，若有所思咁
搞到我又即刻心酸咗不過又係一閃而過

唔係話唔好，但搞到sad又去唔盡，笑又笑唔盡咁囉
呢套far from home作為第三階終章
大家情緒都仲喺失去幾個復仇者到
我覺得係可以利用呢個情緒推高多少少
或者交代多少少其他人點
應該就perfect池

Btw第二個片尾好評
個fake news留大幾正嘅迴響

純ff

俾人知道身份 aunt may俾人殺左(漫畫劇情)
Tom黑化 性格變左

跟住前兩個蜘蛛俠黎埋同一平行宇宙
扭轉返佢性格

再3人大戰6人眾

跟住套套都係3部曲

佢呢個情節做第3套應該都幾爆

我睇imax個畫面係靚到有當初DS靈魂出竅咁震撼眼球

有冇講may知peter係蜘蛛仔後 有咩反應?
入到場已經係nick fury去咗睇龍捲風

冇咩反應啊 上集尾發現
直落到今集已經喺個演講到
Peter怕醜唔係好識講
May喺演講到代peter喺台上發言
只係見到佢後面劇情有成日擔心
但前面冇講有咩反應

仲以為自己miss咗
原來真係冇反應 咁奇怪

Peter仔一開始好想避開同tony有關既野 就算過左8個月都釋懷唔到 所以想放低自己既作為被人期待既新英雄既身份 淨係想簡簡單單咁去個旅行 點知mysterio搞到佢始終無辦法放低佢既身份

始終peter都只係個16歲既細路 infinity war搭搭下校巴返學果陣發生咩事都唔知就跟埋tony上太空去泰坦星打thanos 然後就化灰 到佢復活無耐tony就死左 一個最尊敬最依靠既人係自己面前戰死 佢經歷既成個過程根本就好短 所以當佢見到一個有tony影子既mysterio自然就會變到好依靠佢 好信任佢 呢個時候既佢仲係一個未長大到既細路

到佢發現mysterio原來係奸之後比佢打到受重傷 之後佢同happy坦白 其實佢好掛住Tony 果段對peter happy甚至對觀眾都真係好大感觸 雖然話tony承認左佢係avengers 但其實佢同其他英雄根本唔熟 佢跟本唔可以同其他人講到佢自己既感受 好似對tony既不捨同埋好驚自己做唔到一個真正既英雄 所以佢先好強調自己只係想做個友好鄰居既蜘蛛俠 好在有個同樣失去左最好朋友又明白佢既happy係到佢先開始明白自己要負責任要做一個真正既英雄

所以雖然tony已經死左 但其實仲對peter好大影響 到尾片爆左peter既真正身份對佢黎講係個更大既責任同挑戰 佢要點樣先可以好似tony咁做到一個受人尊敬既英雄 tony既死同uncle ben既死其實意義係一樣 令佢明白自己既責任 所以希望大家唔好再話mcu既蜘蛛俠無uncle ben所以就無以前果d咁好睇

我都覺有少少怪
按常理may咁擔心應該有好多嘢講
可能因為冇解釋到may呢五年有冇消失到
假設冇，咁對may嚟講應該係一早睇化咗
就算有消失 ，
第一集尾同而家個時段好似都相差有一段時間
咁都足夠時間俾佢消化
加上冇咁多時間解釋 就跳過咗

新蜘蛛俠咩都好 係d女主唔得
可唔可以搵返Emma stone既級數

呢個mj其實幾好 起碼唔係花樽先
同埋性格幾吸引人

唔覺 只可以話好過黑妹

直接d 你想要白人咋下嘛

蜘蛛仔除褲俾人影相嗰度笑到仆街

可以咁講 依家搞政治正確搞到入曬魔 咩都要染色
退一萬步你搵過靚女d既有色人種我都勉強接受
依加真係唔掂

我覺得今個MJ唔錯
性格特別又同荷蘭仔襯
我其實都鍾意Emma Stone多d
但無可否認荷蘭仔演繹既蜘蛛仔帶幾分稚氣
配Emma Stone依種成熟氣質Style格格不入
依家呢個MJ幾match

應該咁講
有色人種角色marvel 本身都大把
係咪一定要搞鳩經典角色先？
上次新F4 嘅黑人human Torch仲未夠皮？

不過佢今次醒在個角色叫 Michelle “MJ” Jones
唔敢直接用 Mary Jane Watson

係唔係冇睇復仇者4就睇唔明？

唔會

Hottoys應該要追加一個全合埋眼既配件

呢個蜘蛛俠背景根本係黑人版果個但係叫返PP之嘛

我覺得得戲外mj好靚
但戲內好柒

睇返endgame 返去2012就知
就算tony stark 都無辦法完全無現軍方老大

偷緊雞

死開啦你 性格咁鮮明 差唔多係mcu 最強女角色咁制
就係因為佢係有色人種所以話人唔得

佢近呢500場先加上去既小動作，用黎裝隻老狐狸

就係裝緊peter 仔

如果nick係假個
咁佢點知個暗號

個盾係tower bridge個牌

一路都覺得係戲入面造型唔夠‘靚’
但幾合理 呢個mj唔係靚女
係好有性格個隻

May好似都化左灰？
開頭分享時唔記得係佢再出現定人地老婆出現，話搞到個老公俾老婆誤會佢係情婦

下下都用有色眼鏡去睇人
而家女主好靚喎 性格又夠突出
就係因為佢係黑人就抺殺佢所有功勞
就係佢呢種人俾女權撚有位入
又唔見佢屌Jacob Batalon/Samuel L. Jackson

你當A4之後個葬禮大家順便開埋聯誼會交代之後avengers 嘅處理啦

戲入面佢個電髮真係

唔exactly係暗號，因為Mysterio監控緊"Nick"，Happy一開始講佢漏咗塊滑浪板呢啲九唔搭八嘅野黎避免Mysterio直接知道佢地個通訊係講咩
另外因為漏滑浪板係假嘅，引起"Nick"注意，之後先講人不可以貌相呢個重點

有個好細嘅問題想問
Spidey俾nick屌完 坐喺天台嗰時
Mysterio係點樣無破綻咁飛上去同佢傾計

用無人機？

踩住Drone

佢講緊蜘蛛俠出現係avengers係marvel袋

不過有冇人覺得今集啲人嘅行為同反應卡通化咗好多

我覺得係自嘲緊，因為第一集比人話呢個spiderman冇spider sense咁，但大堆個嗰時又有，比人話一時有一時冇

佢條腿好長，個樣有少少周秀娜

佢老左自然無得上前線戰場，消失左普通人未以為死左囉，唔通要向普通市民詳細解釋因爲隊長時空旅行經歷另一人生下老左咩？

應該唔駛咁複雜
消失前同喪禮果個係真，
係喪禮後，Nick至同經期去左宇宙。

Boh

所以Happy喺飛機同Peter講嘅係真。
Tony自己根本一塌糊塗，成日做錯決定。

Earth-616應該係Mysterio吹出來
睇trailer仲以為係真

嗰個Skrull個大佬黎 點會憎佢

個傻仔代入左自己思想落去

重睇啦

其實... Peter係幾時鍾意左mj?

青春期既小毒毒係咁上下架啦....好快就鐘意身邊D女仔

Bluray劇透

skrull

應該都係無人機造出嚟嘅幻象，好似之後喺柏林撚鳩蜘蛛俠咁。

假fury講得出喪禮唔方便交換電話 應該係喪禮果陣已經換左人

我記得彩蛋個到講話 兩個星期前佢想去度假
即係喪禮應該重係真nick

轉權限已經覺得怪，點解有佢身份
最後咁玩法應該第3集nick先番黎都似
第2集都係靠地球d人幫佢拆掂佢

幾好睇

點解iron gg要差電？唔係就咁換reaxtor就得嘅咩

Phase 4 講過過專注發展太空條線
唔知第三集會唔會打外星人

捷克個度個火人點撞到摩天輪都咩埋, 唔係幻象黎咩

今集真係幾好睇 好多驚喜位
MJ又好好J

未必 skull可以攞埋fury啲短期記憶

估唔到以爆大鑊帶出號角日報同jjj,好驚喜

點解唔用Edith 一齊打endgame

mysterio團隊本身已經有批無人戰鬥機，應該可以用武器打歪摩天輪。

同初版第二集有啲似 都係心理因素

估唔到係marvel都聽到有人講金剛戰士

peter整甲穿手個下睇到我起雞皮

AA+ ....

我指個胸

都ok

可能我唔識欣賞
唔靚

只可以講一般

emma stone 靚好多

game版都唔錯

但呢個mj睇唔慣

其實Zendaya 幾正
不過佢高過tom 好多 拍埋一齊好怪

人地個身材係行天橋既model黎

我都係。。。勁尷

今集個tone係咁

咪第一次真身見Baker嘅時候囉
仲畀假Fury話唔洗戴頭套 呢度個個知你乜水

我諗淨係搵返tobey同andrew做/客串蜘蛛俠已經會令票房爆到痴線 劇情唔重要

唔知tobey佢依家變左咩樣 如果變左中年肥佬
可以做卡通版個個頹廢中年肥佬spidery

可以出真人版Spiderverse

打吞星就最好

真係做得好好，但可惜呀，又加入MCU一次即棄反派系列

Jake出幾多次都得喎

Talos同佢老婆係咪特登chok把老聲配

都未死點有呢個acronym

Ben成日都chok聲

Zendaya 又醜又黑人又唔露波又寸寸貢
又要比好多連登仔批評了

有無隱形液晶體眼睛添啊？

LM

預告片佢着鋼鐵蜘蛛喺餐廳捉賊無出

好過閪女人多多聲

點解我覺得大部份人都覺得佢係Mary Jane

依集睇蜘蛛仔心路歷程
活係人地影子下的確幾難受
經常會有人拎你同叻人比

Just a rather very intelligent system
Friday 好似真係冇

Infinity War仲想做大人，呢集就知唔係咁易

洗衫又冇

d suit全部都係廢，得iron spider有爪打開個布幕有啲作用

洗衫係特登拍嫁啦 唔係正片入面掛

洗衫舖係Jimmy Kimmel個late night show特登拍黎宣傳架

首先我個人覺得佢一d都唔靚女 講樣仲差過上次個黑人
第二唔係反有色人種 但點解你係都要搞mj 先？
幾百萬個名唔用係都要搵個縮寫係mj既 唔好怪d fans唔鍾意

Jimmy kimmel 搞笑咋

真fury憎佢都正常
信錯經期走去撚貓最後盲咗隻眼

中間幻術果幕勁似打機咁

我睇嗰句翻譯係我鍾意led zeppelin
意思會唔會係佢知呢首係ACDC但佢個人鍾意led zeppelin啊？

笑鳥

咁係你自己覺得MJ = mary jane姐
人地mj係Michelle Jones

鬼唔知 但幾百個縮寫唔揀 係都要揀mj
你同我講佢唔係特登？真係唔小心一樣叫mj?

重刷睇咩好
4Dx?

Tony喪禮咁大件事，唔會係假啦

點解咁憎個女主角？
其實都好比心機鋪排

作為 fans 唔覺得有咩問題

一開口都唔係好知happy講乜
後來mysterio講d on9即場爆肚對白，fury 先發現條友9up
去到後面happy問埋fury：你係咪get 到我既暗號
之後fury 之後串返佢手：咁都叫暗號，不如你直接單眼算

唔好搞事唔該

完場前蜘蛛仔抱住mj穿過左幢大廈（種左少量植物嗰幢） 再放留佢係火車站前面
呢幢野就係前Stark/avengers tower

被收購嘅Avengers Tower似係已經重建好

mother fucker 好正
局長一貫深沉得嚟，今次加咗少少on 9 feel

班skrull 緊係唔妥局長同cm 啦，明明揾屋企，變咗做手下，扮哩樣個樣

特登收埋隻鞋

副dita 成4千蚊

條肥腸竟然食左成套蜘蛛俠最果個金髪妹

睇埋片尾直頭on9得好合理
如果唔係又變突發弱智

想買 有無link

字幕譯豬豬好撚正

Mysterio啲手下hack 左入副眼鏡喎，咁之後會唔會隨便暗殺人都得

奸到出汁，死左都要陰人

之後點做號角記者影自己

有冇人留意到個喼寫住B F P

咩意思

豬足一集

skrull都有d腦 nick直頭放心比佢地搞

zendaya做得好好

呢個蜘蛛俠唔駛做記者啦
入stark間公司做好過

Benjamin Franklin Parker
即係uncle ben

我覺得係假死

Benjamin Franklin Parker

Uncle Ben

我都覺幾好串串貢咁幾好笑，衝去攬蜘蛛俠到又幾少女冇咩問題，係高過蜘蛛俠搞到有啲唔順眼咁

比人講兩句 就連tony唯一件遺物都比埋人 之後走去溝女 好懷疑佢係咪真係咁掛住tony

咁樣開phase 4真係估你唔到

網上d推測勁到

一程機就溝到

Loki 同Dr. Strange都未必可以識穿
紅女巫就難講

一齊左好sweet

cm概念本話nick係假
無諗到咁快講

幻象 變大變小 單game差唔多
sony做畫面係正

Skrull 比mysterio 呃過，全族都失禮點都要報仇喇

彩蛋個到
成個樹熊咁攬住蜘蛛俠
好sweet

其實我覺得女主唔係好靚但係唔知點解有種吸引力係度 臨尾佢搵peter 錫佢果幕好sweet 幾鍾意佢

CM之後Fury 一早睇通哂 鋪哂路

仲收埋skrull 方便佢係地球宇宙之間行動

果然係最老謀深算既男人

下個phase應該偏重宇宙方

用iron spider 或者iron man 套suit 啲AI應該可以分析到真假

唔怪知endgame無交流

提 Brian 個時係70年代，可能冰封緊都唔定

tony舊歌

去咗Otherworld

似係Oscorp

x2
如果唔係點儲sinster 6

即係今集係冇多重宇宙

我明點解巴打咁激動
始終 MJ, Mary Jane 對於SpiderMan故事黎講係一個舉足輕重既人物
紅髮白人形象算係幾signature既表達手法
但呢劑唔知係咪一開頭同Sony傾唔掂數
所以要做一個Michelle Jones既角色出黎做"MJ"

唔係話呢位演員做得唔好
只係真心fans都渴望見到Peter Parker 同 Mary Jane既故事
而唔係PP同Michelle Jones

其實反正第一集都有Liz
佢呢個女主角改其它名其實都無咩問題

好期待

原本話after credit會show幢野俾奧斯本收購再改做Oscorp Tower
但結果變左做踢爆蜘蛛仔既真實身分
睇黎都你要等到7月comic con先會知phrase 4想做d咩

真心覺得只有 JK simmons 可以做 JJJ

但係架機最後爆撚左

SPIDER-MAN IS A MENACE!!!!!!

舊版JJJ都出埋黎 仲要頭髮都無埋 呢下真心驚喜

同漫畫一樣樣

佢嗰Team是但一個都可以係Mysterio
Mysterio is an idea, and idea is bulletproof

呢下好正好掛住佢把聲，之前玩spiderman ps4 都有佢把聲。

happy話Tony收埋塊滑浪板

銀色佬？

如果現實世界6.1億美金整到咁完整既全息影像真係好平

dceu 收左皮，唔洗再做 detective Gordan，入 MCU 做翻 JJJ fit 晒

爆左一架
仲有好多架

你話係呢個原因都好D呀, 有D真係盲屌佢醜樣
講真靚就可能真係未去到標準白人嗰種靚, 但都未至於係醜吓話
仲要其實佢做呢個ROLE做得幾好

到底奇異博士忙乜鳩

唔係佢配PS4版ga

其實睇完覺得都唔係咁差姐 呢個MJ雖然無Mary Jane 個外表 不過性格好符合wo我覺得

同埋睇得Marvel 你咪當係平行世界囉

Trailer 有幕佢著iron spider 打人 電影無左?

又一件遺物喼

係wo !!
佢同警察講busy to do your job

cut 左
會係碟出返

完左cm時有人討論Fury係Skrull，比人屌on9，依家無野講啦。

真fans 期待Mary Jane 都好正常

根本套iron spider 著住都無用過。。

太屈

手停口停
食緊心靈三文治

原來唔係佢配架把聲咁似嘅!

套戲係好睇
但有無人同我一樣覺得佢套新suit 無特別。。
豪無特色。。睇唔到有咩咁勁。。

我都期待，不過睇開d
反正MJ最正其實係佢個性格

玩緊水

係無特別

睇完戲出來
有條女問點解sprider man套裝唔整到識飛,
佢男朋友好無奈咁hea答佢

有炸彈同電擊

應該係真死
一來佢問過edith，edith答所有幻像都停晒
所以應該係真既

另外Mysterio有幾代，二代係完全繼承一代個套野，有一幕係團隊其中一個人down晒所有資料就走左，應該係佢想做第二代，個啲拍既全都係假既，本人係橋上冇拍呢段

唔知巴打有無玩PS4隻Spider-Man
入面嘅Peter Parker 同 Mary Jane 嘅互動真係好正

最尾果啲綠色外星人係邊個嚟

利申冇睇captain marvel

我鍾意第一集果個多的
起碼心口個spider 可以飛出黎

aunt may 最後死個幕好重電影感，
救一個你最親既人定救萬個你唔識既人

幻像停但本人有演技
都係對佢真死有保留
話哂Jake做奸角都係gimmick黎
FF砌個sinster 6全部好戲之人又得
都係睇下sony同marvel點傾之後劇情發展啦

有，我投入到次次見到突發野都即刻去打
成日搞好耐先去到目的地

暫時係好人嚟，captain marvel時以為係敵人，但原來係被迫害嘅族群，最後跟captain marvel飛出太空搵新家園

今集返嚟地球代fury做任務

好明顯係同cap marvel , thor, gotg一齊探索宇宙同multi verse

佢係外太空
應該會響phrase 4 出黎再帶埋F4

咁你睇番啦

Thanks 巴打

最近PSN半價即刻買返黎玩DLC同New Game +
好期待第二集隻game會唔會講綠魔同Venom

之前又話stan lee確定會係今集登場
睇到完場都唔覺

收咩風
russo巴打確係a4 係stan lee最後一次做mcu電影客串

之前又話流出有變色龍呢個反派？又fake？

幾時先會有mary jane

其實gg 仔 當街當巷攬住MJ 周圍飛都幾不智
係唔成熟既表現 好易比人搵得出佢真正身份

DLC有d呃錢 短到仆街

套套gg都攬女飛架啦

講經咩
成日都周圍除頭套同人講Hi, I’m Peter Parker

今集啲片尾正撚到

但黑貓真係好正，係咁挑逗撚鳩GG仔

night monkey

有冇彩強？

戲黎架咋，佢話Martha就 Martha啦

初頭個個話cls好爆 仲以為係homecoming咁玩野

無mother fucker 既fury 一定係假既

又岩既,亂鳩剪片
d傻仔又當真
戲內戲外都係咁
特別係睇tvb既廢老

期待下年隻 Avengers，
有傳聞話係同一個時空，如果係真既就正爆

Why you say that name?

都唔同廠做

如果Marvel 下個十年計劃係進軍遊戲界就好喇

標誌性動作黎架wor

但都係由 Marvel Games 做監督，
當然無確實消息話係，但如果係真既值得J下

唔知GG仔1個片尾彩蛋係咪要等3先會接翻
定會無左件事
覺得一開球就追MJ無過程有啲太快
上集尾明明仲鐘意女神

但係隻game啲人設好差
成班好似冒牌戰隊咁

先唔講個人樣，5個入面 CA 同 Thor 套衫真係唔多掂

反正遊戲，用返NS就黎出嗰隻漫畫風又得

真係要擬真系嘅，Spider-Man 人設咪做得幾靚
SE 呢隻Avengers 真係整得幾柒下

話火燭啱啱救咗佢咪得

betty.

打完水怪之後，成班人一齊睇新聞，然後Flash講左水怪個名，有冇人記得係咪原著漫畫嗰個人？

好似係

肥仔又黑又矮做過咩可以一程機就得手
太震驚了🤯

今集咁高質
如果Spiderman 3冇接翻第一集Scorpion條綫去出sinister six會好失望

其實唔洗估 又證據
今集個局長先係假
因為
佢今集一句mother f........都無講過

戲入面個造型唔太啱佢，上面個張相靚啲

有冇人留意，係神秘客慘敗後，佢手下用個手指copy 左d 資料
知吾知copy 左咩資料？？？
呢一幕有咩用意呢？？？

無睇片尾？

明晒

漫畫 betty 同 ned 係一對

拍做真人版into spider verse真係會好正，andrew同tobey可以客串既話真係諗下都濕曬。而且仲可以帶出個同依家tom holand版spidey差唔多年紀既miles出黎，唔洗等到tom holand呢個要再大D先出到miles。

ds忙都正常
真係純地球勢力嘅打手其實得翻佢一個咁濟

其實有falcon( cap america 2.0) , winter soldier, scarlet witch, etc
後者直頭彈隻手指都屌打mysterio
mysterio同sw鬥幻覺真係未撚死過
但套戲梗係留番俾spider man show off媾女啦

佢一講616宇宙就知佢係講大話

上面3個係咪仲係逃犯狀態？

其實戲外造型幾正，髮型的重要性

光頭博士臨尾攞走隻usb係咩嚟？

睇彩蛋

片尾彩蛋

唔關事，套suit係專針對Mysterio同無人機設計，唔係越新越勁，IM都好多甲係針對等殊目的或情況整，當然都係越整越勁，但SM又第一次，算係咁啦

黑鏡個cosplay look?

真係好似

Nick Fury 講 Star Wars

點解女女巫唔出solo

無特色咪無特色，spiderman都唔係靠suit搵食

睇到曝露身份之後咪好似漫畫civil war咁

but could you pay me in advance?

但隻水怪點用啲水推peter走

戲入面造成擺明致敬緊Gwen啦

戲入面造型擺明致敬緊Gwen啦

戲入面都好正wo

好在無 break earth-199999 呢個設定

見佢執盾仲以為佢會飛到

Agger

Tom HOLLAND

不過講真，我都唔知句野既 reference 係邊度

死肥仔又黑又矮憑咩食正妹

database 個度好似見到套好似iron man咁嘅 suit 我有冇睇錯?

其實好多都係致敬返第一代豬豬俠

MJ : Don’t send message in the air

綠魔

Tony公司班棄將都可以整到咁勁既科技
MS之前有講過會出ten rings同真Mandarin
唔敢想像ten rings同真Mandarin有幾恐怖

咪用左音波咩...

好似話Mysterio個team都識整啲drone

首舊歌BONGO CHA CHA CHA好正

水都威尼斯配樂

有個咪研究殺人無人機所以比人炒

有無機會係三部曲出齊佢地
Me and the boys

我會偏向相信係bug（avg2對角切麵包）
Nick由80年代到現代嘅角色塑造好合邏輯，再者要寫到Nick變成Skrull究竟想表達咩？佢用人類身分都已經做到佢角色所需要做嘅事。

Electro同Rhino係之前Andrew果代出過應該唔會再出

Green Goblin 就可能會

成日覺得Ned到最後會變Hobgoblin
見住Peter變大英雄,自己又咩成就都冇
可能因為咁搞到黑化

呢度一播第二片尾我立刻恍然大悟

最尾重新裝修又唔見全部既avenger tower

mj係michael jordan都唔得

制裁者出場

MCU入面既蜘蛛俠到抵能力來源係邊度？到低佢沒佐套衫仲識唔識爬同第6感？

我係fans但反而好buy喎

MCU還MCU咁睇囉

故事未完未話腰斬仲有後續嘅
你都未知係咪爛尾就唔好咁快判人死刑先

幾日前未上映但有班友又嘈又扭計話依套最差點點點
屌我都唔出聲食下花生
你睇下上映後未又係好睇

應該係全個Infinity Saga嘅Nick都係Talos黎 解釋倒之前佢喺AOU食打斜切嘅三文治

最後條友download左嗰d係barf嘅visual？唔知之後會點用呢

“i’ll take care of the music”
“i like led zeppelin too!”

明明係AC/DC

同vision齊齊響disney + 出劇

a3 a4 全球一半人死完又生
你當全球人口大洗白算鳩數

想睇2099

我淨係覺得今集nick好似好撚蠢咁

整彩蛋段片

飛機上面好似有類似依套？

定依件

姐係nick一直以黎都係假既？

係都出佢先

有冇人知點解問CM係邊，Fury要話唔好提起佢？係因為佢成日去左第二度幫手搵佢唔到？

可能過渡敵人only

似Black Panther 個 Klaue

最大機會係Nick Fury 係Endgame 之後先叫Talos 扮佢

重睇啦不如 定係你睇盲人版？
Homecoming？今集水怪果時有冇著suit?

機會起碼大過再出green goblin或electro先

都係唔明點解個skrull一聽到Captain Marvel個名就嬲，有冇人可以解釋佢唔係恩人咩

咁啱係bug 但又咁啱畀人估中nick係skrull喎
同埋我唔覺得佢喺captain Marvel(後出嘅電影)
走去強調唔會對角切前 唔check真d先前嘅電影咁on9
同冇理由特登為咗度假 而call喺太空嘅skrull頂自己幾個禮拜咁奇怪
咁樣嘅行為仲不智過信左mysterio
究竟想表達咩咪下集講囉 鬼知咩

Peter Tingle 同埋黐牆能力係佢俾特殊蜘蛛咬到後有嘅能力
唔關件裝事

蜘蛛絲、滑翔先係件裝功能

可能CM搵咗幾廿年都幫唔到佢地搵新屋企 嬲鳩

呢個機會大好多，你話成個 infinity saga 既 Fury 都係 Skulls 扮既又太過分

應該係 Thanos 之後 Fury 覺得黎自宇宙既威脅太大，所以同 Skulls 聯手攪 S.W.O.R.D

串gg仔老餅

唔好再混淆Toby果時肉身隻手射蜘蛛絲嘅能力喇

依個係要蜘蛛絲發射器架，homecoming果時佢係上化學堂度都偷偷溝野自製蜘蛛絲
今輯會話empty

肉身射gg絲真係好痴線

係躝緊佢成日用戲劇橋段套用係實戰策略果到呀

都唔撚係佢本人

點解唔見咗Karen?
係咪我miss咗啲咩？

咁但係佢地又聽fury支笛諗極都唔明佢嬲乜

唔識俾反應，扮嬲

因為skrull係假 cm一望就知

無 fd底
但cm有講唔比skrull係地球架

但我都唔明點解要話唔好提佢個名，佢地關係差咩？

答左了 因為cm唔比skrull係地球

我覺得純粹唔想提
佢哋關係唔差

佢著stealth suit 同紅黑好似都冇裝ai

佢冇著homecoming套suit

紅黑果套趕得滯未入AI
黑色果套純粹係製服not from Stark Industry

都cute

臨尾個四眼佬copy咗個系統？

無人機錄咗嘅片

第一個彩蛋個fake news片咪係佢朝早send俾JJJ做Daily Bugle個報導

佢有咁醒唔駛俾Tony Stark 炒咗啦

果套理論係cm 之後一直都假扮喎
宜家事實係大概喪禮之後先扮

黑鏡個cosplay look正D? 我指

係倫敦橋拎盾同錘個段

d人係都要放大captain marvel來講
明明就冇特別意思
其他人都係敷衍hea鳩荷蘭湯咋嘛

你估drs真係唔得閒咩？佢得閒既唔洗一陣就穿左Mysterio啦
係Tom仔喪tony之痛思緒混亂先突然智商暴跌比人呃

所以 新聞老板 回歸marvel ?
唔做DC

點勁法？

又肥又矮點會有靚女鍾意
尼特可能好有錢

是但畢業之後改左藝名叫mary jane

Happy 飛盾型啲

咪咁毒啦
人地16歲，好pure咁拍下散拖好正常

好奇HT夠唔夠膽出真Mysterio套suit

就算mj無執到舊嘢篤爆佢，單嘢可以維持得幾耐

有無人捽戒指諗起賭神

咪咁離地啦，
香港地16歲都唔係好多人有拍拖啦
尤其是亞裔肥仔係美國通常地位最低
去過美國讀書未

Gwen

你睇緊既係戲咋

再講真人真事都唔少美女與野獸
而且唔一定係對方有錢

咪咁膚淺啦
你未見識到唔等於冇呀

你可以睇多次復2, cm後諗起碼復2時已經唔係佢，之前考証唔到，
而家證明估計正確

想問呢套係Sony 比Marvel全權 拍攝？

Back in Black

係
但點都要sony批

神秘客 如果從水晶球🔮中見到個輪廓更好

如果佢一早俾泰努扮嘅話
同cm上咗太空

CM第二個彩蛋cm又點會同班友講
Where’s Fury呀

如果一直係假nick CM係知道假nick化灰點解咁傷心 真果個係太空啊

Highway to heaven

冇為意 完左credit之後係咪冇左spider-man will return?

但前兩代 肯唔肯客串又係一個問題

今集個彩蛋其實無講呢個Fury係邊度，又未必長期定居外太空，其實佢點講都得

CM係收到地球call機求救，當然番既地球問

會唔會係
(you know what?) I like Led Zeppelin too!

同埋當年唔食唔代表之後冇變

Marvel 自己本身都幾著重每個universe既不同

睇Trailer 已經覺得係Hea9 荷蘭湯
睇完第二隻蛋就明點解會搵Spider-Man 而唔係其他Avengers — 佢同Mother Fucker傾電話時都講咗唔知點答人哋問Avengers 係邊，即係佢本身都唔知Avengers 去哂邊，點搵啫
咁最易搵未荷蘭湯

本身以為佢飛得中，點知...
佢仲講咗句點解Captain 做到，笑到不行

本身Peter Parker既一種個人能力就係 有科學頭腦
呢一個特質喺人人都話正嘅舊三部曲反而無顯示出黎咁濟
根本蜘蛛俠好多Gadget都係佢自己發明
係MCU版要拉埋Uncle Tony出黎先令人覺得佢廢

呢個mj唔係Mary Jane 咁漫畫有無電影呢個mj架

加上要比眼鏡佢咪順便叫佢幫拖

衰在編劇同故事脱節

比幻覺打低個段表達得好正

唔覺得tom仔廢
不過頭兩集既套路都係弱化佢既智商
跟住臨尾熱血打boss

重申，呢個唔係叫mary jane 。

佢算係marvel 個人英雄電影中最聰明同現實的一個。終於有個始樣d壞人(唔計thanos ,我贊成佢啪手指令中國得返6億人)

Mj其實幾靚

機上那件係tv 卡通版那件

滅霸啪手指係全宇宙少一半人，唔係每個國家少一半人口

咁因為係隨機呀嘛，中國都應該大約啪剩一半人嘅

即係可能成個世界得返中國人

以為佢死前話要精神領袖，仲以為做好人，點知仲仆街，不過咁先似現實的壞人，死都攬炒

DCEU 都收皮咁做，佢想繼續做 Gordon 都未必有得做

真心想佢出，我對呢隻既興趣仲大過 Spidey

但IM 3個原因on 9

CA3係聰明，但唔夠神秘客咁強

大部分奸角都係tony 整出黎
最估唔到 因為tony 一句又搞到佢黑化

天才多人妒忌

漫畫suit黎喎

滑翔翼同隻色都同漫畫一樣咁都叫無特色？

成套戲最正就係呢段

我估tony 知個全息影像會被人用來做壞事，所以攞去做醫療服務。

係呀
都未鋪好條路加 蜘蛛俠係Sony
Marvel 就算鋪好都要索尼批

之前有訪問話曾想加入新美國隊長客串打神秘客，最後決定得gg仔一個。

滿大人成為黑歷史

化灰前咪講咗，應該係endgame完先走

agger

同一個導演黎

話m記收皮果d收皮未

要幫呢件甲叉電要幾多電費

仲正過dr strange，mysterio好撚型

最醒我覺得係civil war嗰個，佢個plan真係work同埋合理性好過mysterio好多

Tony stark pay for him

Mysterio死左咪無得組Sinister Six

唔會 但會浪費咗Endgame嗰啲情感

開頭以為呢套特登整一段向死左嘅死雄致敬

順水推舟

我都以為係
但當睇到有Captain 就知唔係

得2個彩蛋？
唔見之前傳聞果條，什麼懷疑綠魔的⋯⋯

大把人選

真Mysterio喎
果件CG前嘅衫

就係而7分鐘🤒🤒

有叫peter戴con

叫咩名

仲有冇人開發新嘢

應該又係反派 但有L排先出

直接啪走全部中國人咪算
最破壞地球生態嘅賤種物種

有張圖係Getty image

zemo唔算係superillain啦，純粹分化撚依家mysterio 直上我最喜愛mcu奸角之後hela, loki

開頭個段懷念其實好震撼
唔單止係觀眾唔會再係大銀幕度見到tony，ca佢哋
就連mcu個世界都要面對avg散晒，無咗好多英雄呢個問題
所以先急住諗下一個im係邊個
我覺得呢個將觀眾連結電影做得好好

其實應該係想俾你睇佢成長嘅過程 佢依家先得16歲 幾聰明都好都未成熟到應對反派嘅奸計 今集咁其實俾着係其他英雄冇可能咁快信哂 Mysterio 係因為Peter未夠成熟冇諗太多 不過都比起之前幾套好咗好多

點解無咗預告片一場打鬥咁 ?

私人飛機個幕 tom holland做得幾好

gg仔不嬲都唔係玩科技，
所以佢套suit無特別功能係好正常甚至好正確

仆街仔沾污成個po

躝返去黑洞單機啦

順利殺完四合一之後 咪求其話自己要去第二個宇宙之後消失
佢又唔係貪sheild啲資源，純粹想自high做英雄偶像姐

無仲好啦，想睇spiderman唔係iron spider

最後合埋眼打大佬型到

今集個金髮妹好撚可愛

原來唔係得我發現

應該好精采咁
點解cut

有班友成日屌mcu spiderman靠套甲，今次咪換返套無咁勁嘅，EDITH都要on99送埋俾人，最後靠自己打贏科技

仲有冇人衝出黎話唔掂群腳仔？
Peter Tingle都講埋用撚埋喇

嚴格黎講係演神秘客既「演員」死左，但成個團隊仍然存在，有全息技術用cg搵另一個人扮演神秘客呢個角色唔難

明明edith就有呢個功能

你試下對住個性格閪嘅女人幾十年，睇下你會唔會嬲

荃灣百佬匯真係勁多低質觀眾，唔會再去，今日4：40分果場，睇睇下最前果幾排就會有人影相，仲要開閃光燈慌死人唔知咁，有人偷拍片尾彩蛋，仲有坐L9果位觀眾，全場最嘈，係又笑唔係又笑，笑又笑得難聽又大聲，隔離個女仔啤咗佢好多次都仲唔識醒水

你唔當場屌 走上連登屌空氣？
我而家都啤住你 你識唔識醒水？

唔止star wars , 連Alien 都有用。PP係咁睇7、80年代科幻電影

又黎，即場吊9佢喇，次次上黎打千字文有撚用咩

下集點拆

咪講左Skrull扮Peter同蜘蛛俠一齊出現。
完

其實MCU既MJ 好GFable ，明明第一集已經暗戀Peter又唔講，佢見到Peter 走堂個眼神超正

係啪走有中國身分證的人會不會準d？

hela 最屈機，loki最型

zemo 都唔似係壞人，佢只係一個證明普通人都可以分化英雄

Team人真係on9，因為skrull扮
其實因為由頭都未局長都唔係地球，所以先發生咁多事
Beck可能都無諗過自己會呃到局長佢地

Happy : I will take care of the music
*AC/DC back in black
Peter : Hey I love led zeppelin
我 :
Btw Tony係最意AC/DC 佢avg2有用shoot to kill

套suit都紅黑ack in black

係想話佢00後唔識野撈亂d band既歌

突登整既gag位黎

本身拎左人6億嘆下世界咪好

搞到連命都冇埋條友都幾痴

Tobey做大叔版
Andrew做完美版，但一出場就死咗

上氣會出滿大人，聽聞係丹爺做

仲有Nicholas Hammond
做古代版

Tom Holland真係幾好戲
8月上電流戰爭又見到佢

佢好撚快死肯定

mandarin係奸嫁wo
宇宙最強會做奸人?

係，今集有驚喜

追龍算唔算，做跛豪

pym邊個嚟?

Hank Pym

黎緊出六集迷你劇

丹爺不嬲有做開反派，黃飛鴻、贖金之王2

新龍門客箋

但俾人炸左

證明Tony係Tony
Ironman永遠都被取代唔到

Peter佢只係身影似足Tony
但係唔係AC/DC BGM嘅果位Tony

咁解法o唔ok?

藍色窗簾

佢係想做全世界精神領袖。
再搵真銀。

唔通一直已來Fury真係Skrull，真身一直都在宇宙？

資料嘅野一早有data base啦
會唔會得架飛機有咁兒戲呀

都話唔係咯

估唔到Robert D Jr. 有份出鏡

冇追post,點解咁肯定？

我今日睇反而全場好多人叫

時空穿梭剩係需要兩樣嘢
Pym particle暫時都仲好似係吹到全銀河系得pym一個整到
Time space gps tony隨手就整到，thanos班手下直頭唔知無解釋就複製到可以傳成隊軍隊出嚟

即係以後就算有所謂Avengers-scale Event出現，只要搵隊人用翻A4同一種方法偷stone>打boss>還stone，Avengers可以話仲勁過圓環之理，超越因果控制全宇宙
再誇張少少，搵個頂得住幅射嘅個體snap一次，許願"以後會搞搞陣嘅壞人全部去死"，連戲都唔洗拍

happy係飛機望住佢自己改件suit
睇到想喊

流彈中果個好似係幻像

睇到定曬形仲要話無嘢個下

估唔到會揾番JK simmons
睇到想喊
could you pay me in advance
pizza time

好似真身都中咗，只係仲有力開槍

你改suit我撰歌

見到 Getty Images 水印就知唔使咁傷感

Mysterio 都玩輿論戰

btw唔知skrull扮peter用唔用到edith呢

港共咁撚樣

連登

一定要睇到尾，最尾個彩蛋好正...

知唔知丹爺做咗幾耐反派先上到位
就算當年令佢上位嘅馬軍，而家嘅標準都係一個反英雄黑警

真正蜘蛛仔死敵, 無佢出現個套點算係蜘蛛俠

播acdc個時peter 話鍾意 led zeppelin 個位無乜人笑

睇到喊左幾次

兩個都好撚正

好正

其實咩係jjj

其實漫畫好耐之前已經和解左，而家JJJ地位相當於Ben叔叔

一播就諗起tony仲點笑得出

老總簡稱

蜘蛛仔唔係好熟啲懷舊野咩？

我個埸都無乜人”gasp”
咁多人已經唔記得佢

髮型唔同左丫嘛

佢係淨係睇過starwar就以為自己識呀

睇ca3都知啦

唔引都一定會睇啦

仲要出詠春手勢

睇到喊左出黎

個肥仔越黎越肥 每集都肥左...

點解要光頭，又肥又光頭睇落成碌鳩咁

都係你地估姐 到時又會有d 特別劇情架啦

j jonah jameson
btw佢全名係john jonah jameson
所以係jojo

我嗰下唔確定係咪佢所以冇比反應

好似係Hulk扮

有冇人睇到一開頭班學生整RIP片有幅蠟燭圖大大個getty image水印呢啲細節位真係好笑到爆，完美符合中學雞亂9搵圖嘅特性

咪係 咁易比你地估到就唔係食神啦

其實一開始蜘蛛仔交左EDITH控制權俾mysterio 最後蜘蛛仔冇係mysterio手上攞返個控制權 但係EDITH又聽佢指令 有冇可能一切都係mysterio set嘅局 其實佢未死 然後一出條片搞到蜘蛛仔身敗名裂先係佢一開始嘅陰謀 如果係咁Mysterio又真係幾醒

啱啱見到

我知道係 JK Simmons 嚟，但係記唔起佢個角色名原來就係老總

把聲太易認

but could you pay me in advance

睇到comic sans字體已經諗到一定係中學生做

套戲真係好撚刺激，去到Mysterio篤爆左自己之後個節奏就冇停過

佢啲 Slideshow 都好 iMovie feel

同埋假嘅大樓,Nick Fury開始用無人機撚Peter嗰段真係夠我J十世

最好笑係叫左edith射9佢情敵

用漫畫設定黎講 呢個方向好正常

即場砌野爆無人機群好醒啦

新mj對眼唔矇埋 又面紅紅咁 就幾靚
但一矇眼就唔得

新mj愈睇愈正

im爬番出嚟

好鐘意佢眼神 hea得黎又帶點歧視雖目光 敷衍中又有小小厭世

好有 007 Skyfall intro 嘅風格喺到

一變樣頭2秒我心諗
secret invasion??????
點知係好人個個

robben

求蜘蛛仔心理陰影面積

應該兩回事黎
Tony應該set左PP係絕對使用者，不過係類似授權左beck都用得，類似admin同user嘅關係啦

利申尻吹

Barf 呢個tech係咪全部由mysterio發明
只係Tony 拎左黎做心理研究？

同埋mysterio條team有個女人係咪叫veronica定唔知咩名？

點解唔授權埋比happy 或者pepper

係
維珍妮亞
而唔係
維羅妮卡

發明到咁勁既tech應該好有能力搵真銀啦
搞咁多野唔知做咩

控制世界的話事權可能仲吸引

Edith應該係副眼鏡嘅AI
同埋我覺得嗰堆野可能係戰略性資產，happy同pepper唔會用到所以咪無囉
又或姐你又知tony無授權佢地兩個？

小心民意逆轉

其實難聽過2014共產黨最開心

佢招牌動作

+1
av4開頭係勁sad

好可愛呀

應該無授權啦
Pepper有既話即刻call佢stop晒啲無人機就完場啦

邊度有綠色手

蜘蛛俠三個影相細佬

Wakanda啲科技吹到勁過其他國家幾百年
但係edith好似又完勝wakanda

果part 諗起marvel zombies

應該打唔爆個防護罩

Mysterio真係好型好靚仔

其實今集都幾多Spider man 3 reference (唔知係咪ref)
撞鐘 影相 黑衫 高空墜落堆網

屌
好唔想啲奸角成日用完即棄

Spider-man 就係要有呢d青春野
你真係唔識架wo

Btw睇完唔知點解有啲失落

因為見到motherfucker係太空好想快d睇phase 4

下下都咁認真就唔洗拍咁多個英雄啦
集中講美國隊長咪得

彩蛋係咪暗示avengers上晒太空？

證明CM2有Fury

人人都可以係神秘客,現在神秘客係MCU平民心中係英雄,佢死先係計劃通,唔係為死而死

普通市民應該唔知美隊未死呀？

mysterio 死完仲要fake news呢幕好有動畫feel喎仲要話你知隨時可以換演員出第2代

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

我估就係呢場用左iron spider 所以要叉電

有左edith考試炒股冧友都無敵

所以tony係比peter parker唔係比你

獨裁者好適合用，侵犯私隱+做假新聞+暗殺指定目標

睇user name都知

有咩好笑? refer返im1 就代表要笑
同埋
你識笑又點
你現實中咪又係一個住公屋低收入無女柒頭
廢到要靠識唔識笑來拎優越感

係飛機Happy 播AC/DC 但係spidy 話佢鐘意 Led zeppelin 其實有冇咩意思

wakanda停咗五年俾時間Tony追

BW 係Edith之女
唔通

點解個post咁多負評

好垃圾

睇到果陣我諗做乜9

呢套野應該同phase 4無關係

彩蛋nick fury呢

係咪要慳筆直先中途整件黑衫，
Mysterio後期直情就咁灰色緊身衫。。

無乜直接啟示，可能想講佢係太空搵新avenger 掛，利申無睇漫畫

你肯定有睇?

始終覺得spider man唔會係phase 4 巨頭，即係Ironman captain thor 呢3個咁

Avenger 4唔用無人機？

啱啱睇完 蜘蛛仔好慘
經歷完咁多有埋決心先俾人跣一獲甘

Thanos同佢既軍隊唔會驚

加埋Mysterio (1964)

J吧

lin

弱智仔

usb 博士唔似依個咩？

OH MAN..

Btw係外國唔著好正常嘅

如果佢同Tom仔個緋聞係堅嘅話...

晚晚玩腳一齊玩後空翻Tom仔好幸福

巴打你知唔知件灰衫喺現實係拎來做咩

問呢個問題俾人感覺好似冇睇過咁

冇睇過戲添啊

睇完，冇失望

2集都係清理stark既蘇州屎

神秘客套真甲，直接係綠幕套衫
笑左

到底Skrull點知Nick同Happy嘅暗號

佢地兩個其實好襯

佢自己砌裝個下﹐真係有少少IronMan的影子

RDJ present個幕係用舊片砌上去定真係有參與far from home拍攝?

等hottoys出

Logan 應該都咁諗, 好明顥有show呢個感受

我鐘意原祖MCU成員多過太空嗰班好多
見啲外星人就冇胃口
不如睇Star Wars

civil war呀

其實spider sense 係咪係呢集先練成?

「訓左無睇, 點解mysterio最後著灰色緊身衫? 係咪唔記得左俾cg佢?」

奸角企係RDJ後面贂佢present個度係civil war畫面?

奸角企係RDJ後面睇佢present個度係civil war畫面?

不嬲有 係失效左 應該係壓力問題

Btw今集係咪冇講mother fucker

唔係
本身有但今集直情講埋出黎
費事有班友又扭計話冇Peter Tingle比唔上前兩代

Homecoming打嘅敵人唔多唔密集，所以唔明顯
IW一開始係校巴度豎起手毛detect到Tony佢地打緊敵人要幫拖

係

彩蛋唔見cm既

係呀

Beck後台個樣當然今次後加啦

點解冇左蜘蛛俠同班差佬講 我要幫你地執手尾 呢幕?

點解要CUT???

依段諗返起其實都有少少多餘
入落故事開頭反而會搞到好碎
放係Trailer度預告話俾觀眾知個Title係Vacation
個作用only係「我唔得閒呀，要去旅行喇～」

黑衫 係用 Spider-Man Noir, 係reference 番comic
話佢reference Spider-man 3 有點牽強, 加埋又冇Venom

有平民復活畫面幾好，打打下波閃啲人
但到底係隨機地方出番嚟定原地復活
如果係化灰前搭緊飛機，咪成班人係天空跌落去

本身唔識mysterio的
都比trailer話大家snap完又snap搞到multi universe fake哂
結果成句無出現過

隨機應該

睇到想喊 每分鐘都諗起香港形勢

Civil War 舊片資源重用

其實用黎做Trailer果d shots係本身電影shot後備黎
例如MJ同Peter仔係橋度講”It’s quite obvious”個表情都唔同

緊係影多百幾個shot 黎 fake鳩你地班友啦

仲要fake埋荷蘭仔

有人問過Kevin Feign，Hulk snap 會唔會brought them back in a safe place，佢答：Yes, smart Hulk

cm仲有9部慢慢la
可能nova先
一show就收唔返

下套marvel 幾時有得睇

未必好睇

Black Widow
The Eternals
Doctor Strange 2
Black Panther 2
Shang-Chi
Guardians of the Galaxy Vol. 3

今集spider man 唔好睇，利申死忠marvel fan

打 mysterio 好有打機影子
漆黑一片得佢把無處不在既聲好撚正
第一個彩蛋直情叫左出黎
Marvel 好波！

全部故事串連曬呀

一刷睇左2D
好似好值得睇3D IMAX

真好正幻象打 好多經典位

cm2

邊到唔好睇 想知

Aunt may返工同 peter傾電話個陣後面有條好正既女

Final battle 如果peter 見招拆招打殘曬d幻象就正
中段果場好撚正

唔完整唔緊要， happy 望住佢用部設計機嘅眼神同表情先係最最最重要

岩岩睇完
我唔係好明marvel點將5年前同5年後既人放返埋一齊
果個位講得太快
話5年前條仔好瘦
5年後變左大隻仔但仲係同班

五年前 你f6變左灰 五年後 你重係f6
五年前 你朋友f1 無變灰 五年後佢咪f6

消失既人歲數冇變
Eg
16歲
冇消失就21歲
消失返黎就繼續16歲
所以電影一開頭有個人話返到黎佢細佬大過佢
另外鐘意MJ果個靚仔都係冇消失
5年後就由12歲大到同班

但大左個5年係一眨眼定真係有度過, 有度過唔應該仲HIGH SCHOOL喎

感覺係開掉sony個瓣

你有無睇過avg4

佢show出黎係有件iron spider嘅data同埋佢custom裝備嗰陣都有iron spider背脊D爪

個件係漫畫版iron spider
漫畫版civil war喺下水道個套

唉，除左最尾spider sense正之外，根本整撚到spiderman係iron man隻狗，完全無左iron man/happy幫手佢死撚左好耐，我知想帶出spider-Man 要繼續im衣鉢，但im會唔會幫得佢太撚多，完全就係im條𡃁。完全唔係我理想個個聰明，負責任，好撚tough既佢。屌我好撚討厭佢呢個setting，我接受唔撚到。

垃圾爆谷片